香港自2020.7.1日起 變一國一制 支那臭漁港 維尼熊：各位有沒有議意？ 沒有 沒有 沒有

通過

沒有 ~
沒有~~
沒有~~~